Тестовое задание для разработчика

Задача:
Пусть в г. Санкт-Петербург имеется 5 пунктов выдачи с заданными географическими координатами.

	имя			широта		долгота
1	Альдераан	59.9573		30.3485
2	Беспин		60.0025		30.3113
3	Дагоба		59.9485		30.3857
4	Корусант	59.9894		30.2587
5	Мустафар	59.8836		30.3575

Требуется создать веб-сервис, который предлагает пользователю ввести его ФИО, телефон и адрес, 
и по введенному адресу определяет ближайший пункт выдачи и расстояние до него.
Пользователю выводится его имя, форматированный телефон и информация о пункте выдачи.

Файлы в архиве:
Toolkit.php - вспомогатльный класс, содержащий метод для форматирования номера телефона, 
а также метод для опеределения географических координат введенного адреса.
CandidateAbstract.php - абстрактный класс. 
ajax.php - файл для AJAX-запроса.

Требуется создать файл Candidate.php и объявить в нем класс Candidate, который будет наследовать CandidateAbstract.
Также требуется создать файл, в котором будет находится форма ввода ФИО, телефона, адреса, 
а также кнопка, при нажатии на которую запускается процесс определения ближайшего пункта выдачи.
После успешного выполнения определения ближайшего пункта в div на странице должен выводится результат в виде
"[ФИО] ([форматированный телефон]): ближайший пункт выдачи [название пункта] находится на расстоянии [расстояние до пункта]км"

Предполагаемая последовательность процессов:
1) Пользователь заходит на страницу и видит поля для ввода ФИО, телефона, адреса, а также кнопку "Найти пункт выдачи"
2) Пользователь вводит данные и нажимает на кнопку. Необходимо произвести валидацию введенных данных. Если поля ФИО, 
телефон и адрес заполнены корректно, средствами javascript отправляется AJAX-запрос, обрабатываемый файлом ajax.php
3) ajax.php создает экземпляр класса Candidate и передеает управление методу run
4) Методы класса Candidate обрабатывают полученные данные и определяют название ближайшего пункта выдачи и расстояние до него
5) Полученные результаты добавляются в ответ AJAX-запроса и средствами javascript выводятся в div на странице

Требования:
1) Информация о пунктах выдачи хранится исключительно в базе данных
2) Изменять содержимое исходных файлов запрещено
3) Отправка и обработка AJAX-запроса, а также вывод результатов в div должны производится средствами "чистого" javascript (библиотеку jQuery не использовать)
4) Расстояние выводится в километрах с округлением до 1 знака после запятой


Реализация:

Единственное отхождение от требований:
Изменён файл ajax.php
-require_once 'Candidate.php';
+require_once __DIR__ . '/../vendor/autoload.php';



Деплой:
git clone https://bitbucket.org/maratfa87/testwork_peshkariki.git
cd testwork_peshkariki
curl -sS https://getcomposer.org/installer | php
php composer.phar install

Конфиг базы данных:
Создать файл db.php в директории src/config/ (пример в db.php.example).
Прописать в нём доступы к базе данных.

Таблица:
CREATE TABLE point
(
    id INT PRIMARY KEY AUTO_INCREMENT,
    name VARCHAR(255) NOT NULL,
    latitude VARCHAR(255) NOT NULL,
    longitude VARCHAR(255) NOT NULL
);
INSERT INTO `point` VALUES
  (1, 'Alderaan', '59.9573', '30.3485'),
  (2, 'Bespin', '60.0025', '30.3113'),
  (3, 'Dagobah', '59.9485', '30.3857'),
  (4, 'Coruscant', '59.9894', '30.2587'),
  (5, 'Mustafar', '59.8836', '30.3575');

Конфиг апача:
<VirtualHost *:80>
    ServerAdmin admin@testwork.lc
    ServerName testwork.lc
    ServerAlias www.testwork.lc

    DocumentRoot /home/marat/Projects/testwork.lc/web

    ErrorLog ${APACHE_LOG_DIR}/testwork.error.log
    CustomLog CustomLog ${APACHE_LOG_DIR}/testwork.access.log combined

    <Directory /home/marat/Projects/testwork.lc/web/>
        AllowOverride None
        Require all granted
        Order allow,deny
        Allow from all
    </Directory>
</VirtualHost>
